平均一日一單確診，政府home office 係咪會玩到天荒地老？

一日一單
政府可能唔敢取消home office

係咪應該連續十四日無新增case，先可以取消home office ？

公務員fat fat 了

公務員本身已經唔係做野
留係屋企更加冇皇管

家下隻武肺成日都會惹埋同事，明顯返工就係高危活動，唔會撤住啦

咁少確診 中咗又唔會死
過多排都無人care啦

放假之前都未爆發，到話HOME OFFICE個陣點會有公司做到野既電腦係身
成班無端端放有薪假但無野做雖然眼紅，但諗到要返工既公務員係咩心態就開心

證明好多公務員都係晒緊大家錢
冇左佢哋 個社運都運作緊

公務員=社會寄生蟲

公務員唔係home到2月17號咩

等睇公務員前線都好黃
唔好分化

政府延長特別上班安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（二月十三日）表示，因應疫情最新情況，政府會繼續實施部門的特別上班安排至二月二十三日，以減低社交接觸和病毒在社區傳播的風險。政府屆時會再檢視情況。

政府部門會繼續為市民提供緊急或必須的公共服務，以及提供基本和有限度的公共服務。如有需要，個別部門會就各項服務最新安排，另行作出公布。

政府發言人亦呼籲其他僱主彈性處理員工上班安排，盡量減少市民之間的接觸。

完
2020年2月13日（星期四）
香港時間11時10分

我柒撚左

而家仲home緊？

好邏輯

交稅可以遲d先？

其實唔只政府啦，好多公司都係跟政府work from home。唔係所有工作都可以work from home，派信好似又正常番，尋日都收到信。

係2*14日先夠

新年後到依家一日都冇返過

唔夠口罩就唔會開工
如果夠口罩跟本就唔會有得home office

你就想
私底下已經返緊工

做緊機構跟政府 home office

成日係屋企打機

突然覺得原來自己無任何價值，懷疑人生

私人公司冇咁既福利

啱啱小西灣又有兩單

政府合署重建起公屋

但勁多私人機構跟機
所以佢點都要有home office